急 電話sim卡個窿 插極都插唔入

已經拎左幾支唔同既針大大力去插個窿 不過完全吉唔入
依家只係用wifi上網

好彩只係去澳門，如果係去其他地方就仆街了